你一日可以打4-5次丁 咁可唔可以屌4-5次西

得 同 唔得
我可能唔得

渣ga

睇下咩對手，4、5百次都得啦

打4-5次飛機，再屌4-5次閪都仲得

連登吹水大會現正開始

你個名真係唔係老作

打8-10次丁都得 但冇女一次都做唔到

三次極限 再多丁痛

4-5次同一個西未必得 4-5次唔同西就一定得

早餐兩次晚餐兩次 然後就可以蛋痛返四五七個鐘

唔同西 你怕性病

兩千人Telegram群

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：